推介一個台灣youtuber channel "欸你這週要幹嘛"

7:20

欸你這週要幹嘛
呢個youtuber係輕鬆吃喝玩樂為主題
圍繞住佢既家人朋友同好有趣
近兩個月咁緊繃睇下佢d片放鬆下唔錯
本身都冇打算特別去講
但係因為上面一句7:20香港加油,我有d感動
做少少野宣傳下佢啦
d片節奏快幾好睇架!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳